痴撚線 中國新說唱 說唱新世代 說唱聽我的同期互打、燥爆這個夏天！

新世代有higherbro rich brian 黃子套 熱狗都跳槽過去

新說唱有張靚穎 gai 偉柏同kris

播緊既聽我的 彈殼 ice 幾件新僵人 無乜爆點 但選手幾多驚起 魔動閃霸

今個夏天 嗨死我啦！skr skr

今年有咩經典語錄

乜brian 呀
我淨係識brain cha
skr 乜9呀
你g 唔g 香港冇人睇大陸野?

睇SMTM好過

香港人唔入流啦 gem都比人踢走左

new rap new star 魔動閃霸

新說唱本來話有咩朴宰范

但太柒頂唔順 換左人

rich brian喺美國以至於全世界都好紅...

佢大陸仔 無得睇youtube

azi出左局 屌你老母

Rich Brian 都唔識
好打有限